Создана иерархия классов фигур, в которых реализованы методы клонирования объектов по шаблону проектирования "Прототип":
Базовый класс - Shape.
Производный от него класс - Circle.
Производный от него класс - ColorCircle.

Создан свой интерфейс IMyCloneable с методом MyClone() для реализации шаблона "Прототип".
Клонирование исходного списка фигур выполнено двумя способами:
1) С помощью своего интерфейса IMyCloneable<Shape>. Преимущество данного способа - реализован под конкретную задачу - работа с фигурами. Недостаток - отсутствие универсальности.
2) С помощью стандартного интерфейса ICloneable. Преимущество - универсальность. Недостаток - необходимо каждый раз выполнять дополнительное преобразование Object к конкретному типу
